其實半島鐵盒係咪教會聖詩黎嫁

應該係周杰倫返返下教會作嫁啦